想排黃子華飛，邊間通利最大機會

反正上網一定買唔到，就試下去排
求巴絲打指點

西灣河文娛中心/青年廣場會唔會多機會過是但一間通利？

咁講下邊間已經好多人排一定唔洗諗

大會堂果啲會唔會好啲

博覽館係咪冇左？

ikea